求救牙肉掉掉fing，可以點解決

出緊智慧齒，點知附近塊牙肉甩咗一忽，宜家掉掉fing，驚整斷會流好多血，但就唔痛，有冇巴打知點做

火攻

會死 有冇其他方法

之前都係自己剪 以家無剚

問連登仔不如問牙醫

古有關雲長.....

剪撚左佢，出血用生理鹽水漱口就OK,我都係咁做

認真，唔駛理佢

我宜家身處英國，會唔會好貴，但用較剪剪好驚

幾耐到會消失

你係英國讀書
有Nhs 睇牙好平

鉸剪剪會發炎
唔理佢幾星期就會收縮返

佢自己會甩出黎 好似會變埋白色
跟住我就咁食左佢

過多一段時間會變到好鬆，然後自然脫落

唔該巴打，咁我唔搞佢住，睇下點先

認真 唔洗理佢
過1-2星期就冇事